做前線滅煙又係暴動，67放炸彈又係暴動，好明顯67性價比高好多

砌機撚最鍾意高性價比

性價比幾時都咁重要